聽日唔好放氦氣球啊啊啊

首先我唔希望放氣球成為其他人嘅話柄。老實講，放氣球同今日撐警遊行嘅亂丟垃圾行為真係冇咩分別，同樣係亂拋垃圾，甚至係拋到一個連執到執唔番嘅地方。係過去咁多日遊行集會，都有好多人都有幫手執垃圾、做膠樽回收（雖然有部分唔係為咗回收嘅，不過都希望聽日仲貫徹到「自己垃圾自己帶走」。

同埋我相信聽日會有好多環保人士出黎，因為環保人士之所以會變做環保人士係因為佢地留意身邊發生嘅事，除咗自身利以外，仲會貪心到關心其他物種以至成個地球，所以香港呢個家發生咁多事，絕大部份環保人士7.1一定會走上街頭，去保衛自己屋企。

可能有人睇到呢度會好反感，覺得香港都冇未來仲點顧得住環保。香港仲有冇未來仲未定局咖！同埋，對唔住我係個環保撚，但大家都係用自己嘅方式保護緊自己嘅家園，正如有啲人反對明日大愚係因為覺得浪費公帑，有啲係因為政治，有啲係因為擔心生態會受到破壞，所以放氦氣絕對絕對絕對會令一眾環保人士反感 (當然，唔止香港嘅環保人士，如果外國都報導左，一樣都會有人對依個行為反感) 。

最後，我希望大家為香港呢個家努力嘅時候，唔好傷害到其他人嘅家，我明白行為藝術有佢嘅價值，但我真係唔希望聽朝我出黎果陣見到滿天黑白雲海飄去遠方去變做林鄭。。。

多謝你睇到呢度，如果唔啱聽嘅話，對唔住浪費咗你人生嘅五分鐘，聽日加油

p.s.其實我回應緊呢個post:
[突發]藝術家呼籲合港人之力 為天空加上添黑白雲海

但因為裡面已經有人講過唔好放但都冇咩作用，而家又真係好擔心聽日真係會放，所以先開post，希望冇浪費到你嘅時間

同埋希望如果知道身邊有朋友想放氣球嘅話勸佢唔好，不過佢唔接受就唔緊要啦⋯兄弟爬山，各自修行，聽日加油

推 如果真係放只係會令更多人唔認同抗爭嘅手法咖炸

聽日打算放氣球嘅入一入黎